極級和理非搶眼活動之赤柱至上水人鏈

來源 :facebook 進容

【打游擊、遊行、靜坐以外，仲有其他抗爭手法？】

即係話冇諗到邊條計最好嘅時候，
咩都要試下！遊行試過，佔領試過，游擊又打緊。

勇敢嘅前線手足好攰了，
200萬裡面和平嘅市民，你哋做緊乜呀？
坐係屋企話大家方向唔啱嘅同時，
係咪可以試吓用另一種抗爭手法呢？

有冇人聽過「自由人鏈」又稱「波羅的海之路」(The Baltic Way or The Chain of Freedom)？

其實係發生於1989年8月23日的一次和平示威，同香港情況一樣，這一示威是為了希望世界能夠關心三國共同的歷史遭遇，佢哋嘅目的自己可以睇wikipeadia。

具體做法：：200多萬民眾為擺脫蘇聯的專制統治走上街頭，手拉手、唱著歌組成了一條穿越波羅的海三國的600多公里長的人鏈。

好處：和平、冇咁阻街、有影響力、畫面靚

社會運動家藉此宣揚：
蘇聯佔領三國是不合法的，
三國獨立並非政治議題，而是道德議題。

同而家香港情況都類似，
警察濫權已經上升到道德層面，
所以繼續擴大和平聲音可以做到「靚畫面」，
藉此宣揚5大訴求。

東歐國家、蘇聯國內和臺灣都相繼舉行過類似示威，如2004年約有200萬臺灣民眾參與的228百萬人手牽手護台灣。

有冇用？唔知。
老套嗰句，坐喺度，冇用就梗嘅！

歐洲議會愛沙尼亞議員克蘭(Tunne Kelam)說：
「對我來說，最開始的起點就是為自己的尊嚴、人的氣節而戰。當時還只是嘗試，我們都不知道之後會發生什麼，這是個冒險。當然了，假如不敢冒險，就什麼也做不到。」

支持

1個人伸開手 我當1米
200萬人 = 200萬米 = 2000公里
拉到去日本都得

除一半都拉到去台灣
3萬人已經可以由香港仔拉到去沙頭角

Us

其實最緊要係好撚eye catching， 要維持國際 新聞媒體對香港嘅新鮮感， 其實真係要定期變下，搞啲新作

咁有創意既

ok wor

push

抗爭要多變

Push

唔好咁膠啦，企路邊都拉，仲話拖手
我知好浪漫好左派，但係現實世界唔係咁嫁

直頭可以申請健力士世界紀錄大全

反正遊行又係畀人拉，集會又係畀人拉， 都係多一個畀人拉嘅活動咋。
真係拉嘅唯有散水， 不過條人龍如果真係長到由赤柱去到上水， 要拉到冇曬隊型都一定要好長嘅時間

可以一試，還掂呢排都周圍走

推啊！可能會召到百萬人出黎！
全港人鏈！

射tg都散啦
返來現實世界啦

吓？拉下手有咩問題？點解做唔到？

第一時間諗起US 好詭異

當呢條人鏈可以橫跨18區，只要有其中一區可以大致成功到， 其實已經好搶眼。
如果行人路玩人鏈都放催淚彈， 國際媒體咪有寫多樣 "香港市民組人鏈表達訴求，結果畀差佬射催淚彈"

和理非玩人鏈都唔割，完

反正呢個活動咁左膠， 不妨膠到極致， 呢個就扮米奇老鼠，嗰個就著套蝙蝠俠衫出嚟組人鏈。
喺媒體鏡頭之下一睇就知係好撚和平嘅活動，到時 差佬打鳩市民係佢哋理虧， 亦可透過外國媒體展示香港人係好撚和平，暴力嘅係黑警

首先可以試下先圍港島一個圈先

鬼佬：嘩好靚好勁
然後食花生

不過我支持
乜都要做

喺城門河拉下先啦
要搵條冇車路閘斷嘅行人路都唔容易

真心， 唔可以乜嘢都係俾勇武做曬㗎， 好多阿伯阿婆師奶阿叔學生小朋友想幫手， 但係又淆底嘅有一大堆。
呢個活動正好滿足到廣大嘅左膠翼， 既可參與， 風險又較低， 仲可以打破埋健力士世界紀錄大全嘅活動

大圍至大埔單車徑都幾長

係噃，嗰條乜鳩嘢海濱長廊喺好未？又話由柴灣去到西環

推

冇撚計， 鬼叫要班鬼佬支持， 唔係佢哋老家啲政府都未必肯咁落力幫手。
陶傑話齋， 依家美國歐洲都係左膠當道， 所以或多或少應該係要有啲活動去符合下佢哋嘅口味

trytry
香港人真係唔差在試多樣野

要一鏡到底由赤柱拍到上水都要粒幾兩粒鐘

試下彌敦道太子至尖沙咀先

d歐美左膠係自由世界生活就諗住全世界都咁美好
唉，我真係鄧極權國家既人可憐

路口位可以用條繩代替 放係地下兩邊拎住

可以試下各區各自喺同一個時間做， 然後睇下有冇奇蹟出現，十八區竟然接得埋一齊

然後可以諗需唔需要統一嘅dressing color, 或者衣衫上面扣一條黃絲帶

掂呀

人地拉手拉到到獨立，乜都試下

青山公路

抄都有創意？

香港人留意既國際新聞來來去去都係啲yen有冇貶值， 邊隊kpop紅， 美股有冇升跌。
尼啲波羅的海三國舊聞撚會知咩

係時候要有啲活動， 係令到人容易參與啦

人哋拉咗六百公里

我六月時有喺呢度講過

可以試下18區各自做， 或者會奇蹟地組成到一條接得埋十八區嘅人鏈。
最重要最重要最重要嘅係易參與， 一個普通嘅屋村阿婆唔使去深水埗，唔使去淘寳，只要走落樓下就參與到呢個活動

當時呢個諗法算係走得太前

叫埋啲藍屍出嚟,

鬥長!

推到俾文宣見到

成事應該好撚壯觀

叫佢哋由羅湖開始，睇下駁唔駁到去俄羅斯

好似雨傘時期聽過人講

計計下條數香港整兩條人鍊賴誇晒東西南北都仲有突

人鏈同觀星筆一樣， 本身冇好壞之分， 主要係睇下你要嚟點用。
人鏈既優點係搶眼， 同埋容易參與

We connect

其實實夠數， 好多淆底獸唔夠膽行太前太出嗰啲， 或者口講支持但平時冇參與又想買贖罪券嘅人， 預期會喺自己住嘅屋苑入面先夠膽組人鏈， 所以到時啲屋村或者屋苑入面係會不斷打蛇餅， 出到街就可能真係一條線咁樣

過海？

有趣

呢啲比較和理非嘅活動可能都冇乜人夠膽走入隧道入面， 最多隧道嘅兩邊出入口都有人用手掂住幅牆大叫"埋週"
始終要顧及和理非嘅人，對守法係有一種近乎病態嘅執著

好似幾好 我地需要啲新既方式

推，可以試試

非常支持

一早都有呢個諗法但驚比人話太左膠

本身想手牽手圍林鄭老母屋企

Come on

應該要劃條路線？
某啲連接點要搵人企，令啲線連到

支持 乜都要做左先

Good idea
重覆做舊既野吸引唔到注意力
比如721 728咁激 但反應唔夠612大

好似尋日機場靜默5分鐘咁 創造到特別既時刻同畫面 有人關注就成功

咩都試

台灣2004年都做過，當年好大新聞

Source: Wikipedia

228百萬人手牽手護臺灣，或稱228牽手護臺灣，是2004年2月28日（和平紀念日、二二八事件紀念日）舉行於臺灣西部的一場活動，大約有200萬臺灣民眾參與（主辦單位宣稱230萬，親藍媒體估計190萬）人參與，並以牽手方式排列成長約500公里的人鏈。北起基隆市和平島，南至屏東縣佳冬鄉昌隆村，是臺灣有史以來最大規模的運動。

活動的目的是反對中國大陸部署針對臺灣的飛彈設施以及支持反飛彈公投。活動方式的靈感來自1989年舉行於波羅的海三小國的波羅的海之路。《伊是咱的寶貝》是本活動主題曲，收錄在陳明章《伊是咱的寶貝》專輯。

組織者主要是民主進步黨、臺灣團結聯盟與其他臺灣獨立運動相關團體所籌辦，手護臺灣運動總幹事是民進黨副秘書長李應元，並先於2月1日在臺南縣預演。中華民國前總統李登輝與時任總統的陳水扁在苗栗縣主會場參與了此次活動。

支持

未必一定每區人鏈都連接到，但如做到18區每區都有一定長度嘅人鏈，再預備大量航拍機，將畫面剪輯埋一齊，應該會幾震撼

可以一試

唔會連接唔到呀 單係青山公路已經連到香港一半

終於有人講

大家可以YouTube睇下波羅的海之路

721

Umm仲要誇區真係有點難搵路，要中間冇車路口

轉下 方式表達

Creative!

721 Yuen Long Terrorist Attack

用平時啲人練明課既路得唔得？
西九海濱長廊到紅磡？
荃灣西到深井？

Shame on HK government

堅有得諗。
1。夠搶眼
2。就算有人食tg，就更帶出黑警濫暴俾全世界知。

呢個新pr campaign有得諗喎

pish
文宣做嘢！

快搞

Support

pish

搞啦我join

呢個唔難搞， 因為淨係連到成個九龍港島已經好誇張 。
不過真係要文宣做得足， 約定一個星期六或者日唔去其他地方行啦，淨係做呢樣嘢， 咁就搶到足夠嘅focus。
所以現時要做嘅就係搏命推呢個post， 等有多啲人關注同有足夠認同先

值玩

可以諗諗

係過海隧道嗰下煩

應該擺工果日做

擺完工整依條野

證明大家唔係返咗屋企鳩Fing

試下無妨

無忘721 警黑勾結

推啊！

有冇諗過其實係變相封路

work 呀

值得大家研究
同埋大家搵多d和理非活動參考

咩都要試下
好多人已經對遊行同衝擊麻目左，我地一定要變化得快

我暫時都會諗到全香港嘅單車徑， 海濱長廊， 屯門公路舊路， 加埋已經好q長

又幾十年前波羅的海三國， 去到十幾年前台灣， 呢個係國際間算係一個有知名度嘅和平運動

玩人形吳公都唔割

提防散水 提防分化

個別大膽嘅可以入到隧道繼續手拉手， 驚嘅咪拉到去隧道口掂住幅牆就算啦。
始終呢個抗爭方式係手段， 又係適合和理非參加嘅活動， 相信大部分人嘅目標都唔係衝擊

咁樣好易比狗捉

和理非要幫手做野啦

721元朗恐襲第22日警黑合作 無人落charge 無警停職無忘721記者請日日問

呢個可以一推

嗰日反而唔係太好， 因為勇武始終都要有和理非做support， 嗰日做有機會會扯走好多和理非嘅人。
所以我覺得如果呢個活動 可以得到足夠多人嘅認同同配合， 到時就揀一個星期六或日唔行一次，淨係做呢件事會比較好

有睇

咁先做得過囉
膠係膠左d
但香港人鐘意做膠事
又低成本
何樂而不為？

認同，be water 除咗即時戰術方面, 喺抗爭手段上都應該要保持靈活多變。
諗下如果每個星期嘅抗爭方式都一模一樣， 國際媒體同埋外國觀眾都會漸漸對事態發展失去興趣

搵一日擺工

搞依條野

果日可能唔衝

或者搞完自由發揮

咁樣好似有D張力

星期六日搞好似大家放假做個創舉出去玩咁

我自己就唔主張組人鏈组組到封路， 因為始終目標係吸引最多嘅和理非參與。
如果一般短啲嘅街口或者交通燈位置， 可能咪喺中間擺條黃絲帶，路口嘅兩邊既人拎住咁囉。

堅有得諗 夠搶眼

同埋山區路段會好辛苦 又冇乜人經過 又冇物資支援

呢種抗爭方式嘅本質最緊要係引起到國際間嘅和理非同左派嘅關注， 差人嚟 驅趕未散囉。
同埋只要條隊夠長，可能十萬人拉成一條長線， 大家又唔係衝擊啲乜嘢， 只要有一段相對較長嘅線可能有幾千人隊形冇散到， 喺新聞鏡頭之下已經足夠搶眼

成事應該好撚壯觀 支持 乜都要做左先

總係有班人中意快樂抗爭，呢啲啱晒，又eye catching又可以俾啲掌聲自己

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

反正膠開，就申請埋健力士世界紀錄大全都好㗎， 簡直係沒理非嘅最愛

嗱，呢d有新意，我支持

14年屌左膠人鏈係因為班柒頭阻示威者就叻，差佬打埋黎就縮撚埋一舊。和理非係咁撚勇擋刀擋子彈既，點會唔支持

Join

岩，支持
代勇武
去前線，抗一抗
哀兵
不要害怕
都會贏的，不過就慘d
但你們會贏盡掌聲
勇武絕不會離棄你們
感謝你們

幾好
搶到國際版頭條就勁

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

咁似hands across America

各有各做
不反對

真係好撚左膠不過我支持

兄弟爬山，各自努力
唔阻止，唔分化

支持和理非

和理非新方法

老實說講唔反對
因為我而加已經諗唔到和理非可以點升級

我明白你擔心做得多左膠野
落場和理非會退化 唔敢再上前線

和理非聽住
做呢d究極和理非唔緊要
唔好做得多而怕咗落場
勇武派衝緊既時候
記得係後面backup就得啦

支持，所有嘢都要試咗先知結果

ok wo

幫手提高香港人國際聲譽
等流亡義士日子過得好d
起碼香港人係優秀民族 唔好比人睇低

支持，可以比林奠睇下佢搞到香港人點connect

推，搞既話me john ar

推，搞既話me john

就咁睇有d膠，比個建議令個活動有意義d

整條人鏈圍晒成個北角、荃灣果班福建生番鄉下佬，
成個活動目的就係反警黑勾結，肯定上國際新聞政府又一次管治危機。

赤柱上水睇唔出有咩特別，一係整條路線針對777

連儂人鏈

當年個活動係失敗，籌唔到幾多錢

起一起底知咩事啦

十八區人鏈
佔埋紅隧就做到

泊多幾架船拉埋去長洲

呢個可以解決到嘅。
因為首先呢個活動本質上係唔會衝擊， 柒娥近期又成日都話 尊重市民表達訴求既權利， 但係要保持和平， 咁呢個活動本身已經好撚左膠， 真係可以申請埋不反對通知書， 睇下係咪真係和平就畀你做。
如果咁和平嘅手段都唔批， 理虧嘅又係柒娥。
嗰啲偏遠地區， 參與人數夠多嘅點都連得到， 唔夠人嘅放棄嗰part都無妨， 因為可能淨係做 單車徑已經好eye catching

係嘅話就唔好淨係人鏈
將行為藝術發揮多啲
例如整「連儂蜈蚣」！！！！！

同埋路線方面都要再考慮多啲
包括可行性（好難過海）同埋象徵意義

俾勇武至少休息返.... 半日都好啦

一定冇用，遊行冇用，靜坐冇用，機場冇用
實有一堆人出黎話和理非無為，為既就係想分化
要和理非都可以投入既方法都係無為

但係預左無為就唔去做咩？
想當初大家都打定輸數咖喇
我地已經冇野可以輸咖喇

所以我絕對相信無為勝有為
有任何方法提高和理非，全城參與度
都絕對100%要推

核彈都唔割蓆
光復香港，時代革命

推你

時間換空間，人鏈加油

推！

幾時做

係搞嘅我join!

試下無妨

唔理有冇用 乜都試左先

真係即時諗起us

搵日試下！

推呀！

一定去

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

如果搞一定支持

同意

都係果句
和理非唔係無用
但唔升級就無用
你遊行一次二次三次
都係無回應
咁點解要堅持唔試下升級

成條人鏈幾萬人，分分鐘多過差佬，你拉得哂?

good, 支持
幾時搞番個

再推

如果組人鏈我會選擇入隊道。

咩都要試！

👍🏻👍🏻，幾時搞？

你諗住係行人路定馬路先

淨諗都興奮！

G持

和理非之極致

如果做埋記錄真係全世界都知

支持！

支持 定個日子啦

和理飛進場接力make noise

可以一試 引起波羅的海勢力支持

保守啲，50萬人=500公里
夠唔夠圍住九龍新界個框框

正如打機都有分難度
和理非遊行係俾一班淺黃，行唔到去前線

9行多兩次總有人會自動升lv
但係冇左和理非遊行 就好似冇左新手村咁
你叫班淺黃 岩岩啟蒙既人 點入場？

回帶
手牽手、護維港
一條由中環天星碼頭延伸至灣仔回歸紀念碑的人鏈，代表近二萬顆冀望保留維多利亞海港天然景色的民心。民間團體保護維港行動昨午舉行「321手牽手護維港」活動，有接近二萬名市民參與，表達反對港府填海的心願。保護海港協會主席陸恭蕙表示，協會正考慮就中環第三期填海計劃的判決進行上訴，在衡量法律理據及財政負擔等因素後，估計有超過五成機會提出上訴。 記者：蔡建豪、雷子樂
當年小學既我由呀媽帶左去，當年已經覺得有點膠，因為人鏈太長聽唔到指示，最後同陌生人拖左好耐手，而散band都係不了了之，對小學生既我好太衝擊

希望有人支持

g持

支持 圍香港一圈都得

推呀
我地得架

只要有十萬以上嘅人參與就容易處理， 可能面對過海或者 離島呢啲問題， 可以考慮下圍住 自己個區一圈

G chi

新招

on9

我自己唔反對升級嘅。
不過勇武要做嘢都需要和理非喺背後集結同支持， 而組人鏈呢個活動搞得成嘅，一定會吸走咗好多和理非， 所以先唔主張 和理非 同勇武同日行動

住離島表示 你搞得成嘅話 離島人應該夠數圍返自己個島

左膠又發功做膠事

但好難統籌喎
有d區人多人少都麻煩架

US入面提過嘅Hands cross America 咪係咁囉
創意成分唔算好高喎

不過都叫搞得過真係有嘅話會參加

我自己覺得8月31或者9月1呢兩個星期六或日最好， 因為如果想集結咁多人，宣傳係要時間， 路線安排都要有啲共識
不過當然首先基本要喺連登呢度都有足夠多人嘅支持， 先好意思叫人做文宣搞， 因為呢個係衝擊所以一定要夠多人，唔係得一萬幾千人響應就比較難睇

推，乜都做下

支持
近日抗爭活動出現疲態
需要新形式活動既出現突破瓶頸

推畀民陣睇

721
721
721

美國以前都有搞過東西岸人鏈

ching sik ball

推，世界紀錄

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有49,509/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 17:20）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

東西岸連埋？
成功咩？

老實講，如果真係要組織十萬人以上，又要安排各區人數，又要安排人手保護隊形， 又要搵啲嘢畀人做下，唔使等人鍵戇鳩鳩唔知做乜， 都可以好肯定唔係我一個小人物有呢個號召力同組織力處理到

可愛

當初又點會估得到耶撚唱聖詩真係有用

咁你咪而家出去唱聖詩囉

其實如果呢個活動要搞得成係絕對超越我能力之外， 但係我驚如果pass畀某一個知名嘅左膠組織去搞， 連登仔同勇武會屌到我屎忽開花
所以我當喺度拋磚同集氣， 睇下會唔會有大家信得過嘅組織肯認頭做

Sorry，自膠一下，呢個唔係衝擊活動

好諗頭 推

我都唔信耶穌

圍曬成個香港

我諗到個 應該幾貼題嘅活動名，就叫 WE CONNECT

我可以帶埋人上橋

咁咪試下囉
乜都試下先

再唔係搵一班人喺天星小輪上面拖著手船頭企到船尾，每15分鐘過海一次我覺得都可以。好處係喺維港兩邊拉影出嚟仲好睇，但船上面會唔會畀你咁做就唔知或者會唔會船上面太多人拉唔到就會有少少麻煩

G持 拉到 包曬成個香港得唔得

班狗一定拉到一半就趕人

推
真心可以一試，雖然睇落好左膠
但係反正好多唔同形式都試過，試多一樣都no harm

幫推

訂個日期先，想做文宣

半勇武撚支持

可以一試嘅

喂呢個要推

同意 希望可以有具體日子

推，咩都要試吓

救命 支持

又幾搶眼

但過海問題點解決
可唔可以圍繞港島就一條人鏈
然後九龍新界再另一條?

幾得意，我想做

撐呀
要多變

唔好變嘉年華
應該展現我地好lun慘
香港面臨嚴峻人權問題

隧道啦

可試

推，和理非就應該好好利用和理非感化作用，大遊行嗰幾日請再推po，由現場巴絲發起

推呀

日本4000公里喎清

好呀 幾時？

呢個失敗例子嚟喎

由沙田連到天水圍， 最好封埋啲關口

需要推

然後夾埋係15:00一齊向住金鐘大叫十秒

支持 新活動 唔會麻木

721 葉虎 山埃毒氣彈

推，要保持國際關注就要做啲搶眼嘢

大家開始麻木咗，有新嘢刺激下都好

點過海

呢個真心唔錯

pp

推啊 咩都試下

照手拉手 但係改成打蛇餅咁堆爆某幾個區會唔會震撼d???
因為香港咁多車路燈口位 好難拉到一直線 中間一比人捉就會斷左

有得諗

支持人鏈！申請

再幫推

光復香港
時代革命

係就認真諗下幾時做，盡量唔想撞遊行日。最好都係週未，同埋show比外國遊客。可以係遊行前幾個鐘做都得

有得諗，推

Push push

PUSH

On9?

覺得ok

上網睇過, 應該做唔到

世界紀錄係500萬人

唔係打就會俾人話無用
但從來都講唔出打有咩用

有創意我支持。各有各做

和理非除左做文宣，就係要創造新聞價值，等多啲人關注。
呢個幾有創意，可以一試

推 咩方式都試

again pish

中間斷斷續續
詳情睇“us”呢套戲

你話我鬼三毛乜都好，你拖到一個區，我跟住拖寫username id支持你好冇？
你諗下出tg出棍點唔散先，你做到自然凌駕捉鬼
到時你係大英雄

喂
幾好喎
我推

[url]
雖然唔知道李怡先生今日嘅專欄同尼個post入面大家既集氣成果有冇關係， 但係大家呢個意見相信好快會有組織作出跟進。
希望大家可以keep住推尼個post， 令尼種手法變成一種大規模民意

橫掂而家紅隧已經可以輕鬆block...人鏈手拖手過海不是夢

30年前波羅的海三國民眾為咗爭取擺脫蘇聯佔領，做過一樣嘅嘢，結果係點有目共睹

我相信只要香港人再一次團結所有和理非，呢段成功嘅歷史可以再喺香港重現

817做有無得諗

當年波羅的海同現今香港嘅對手好唔同，我地嘅對手係中共班仆街，強咗唔知幾多倍，但係乜都要試，做人形蜈蚣都要試，核爆都唔割

我諗緊831會唔會更好，橫掂都已經打算嗰日動員搞民陣大遊行
集夠人氣排多幾列人鏈都仲得

但817民心會唔會凝聚啲？

但我哋淨翻唔夠一個禮拜做文宣
會唔會太趕？

817會唔會民心凝聚力大啲？

另外 如果夠多人
可以用人肉砌返晒成果地鐵線路圖出來

明白巴打 推一推文宣組睇吓得唔得？

試下冇壞

問：人鏈點過海

btw香港島環島人鏈好似幾好

經隧道

721 811

班狗照射TGAS之後拉9晒全部人

我相信佢地做得出

和理非做得D咩都盡做

721 811
圍港大人鏈

赤柱村道-赤柱峽道-淺水灣道-司徒拔道-黃泥涌峽鵝頸橋-紅隧公主道-窩打老道-歌和老街-大埔公路(金山至大埔滘段)-廣福道-寶鄉橋-太和路-大埔公路大窩段-大窩西支路-馬會道-龍琛路

大家覺得機場手足依家可唔可以人鏈出東涌？？？ 確保退場安全？？？

有創意嘅做法呀

上面都有巴打提及到， 再簡單啲就係成條港鐵嘅沿線。 一嚟方便大家去各區集合同地區街坊即時加入， 二嚟如果之後係去大型集會嘅或者散水都方便

追玩嘢可以係申請不反對通知書，叫佢封咗西隧一條行車線。 年年渣馬都封， 呢次唔俾封， 正好星巴林鄭月娥同黑警， 佢哋之前先信誓旦旦話和平嘅集會就唔會驅趕

幫手推

唔係唔繼續推呀

推

818之後都要繼續做嘢㗎嘛

支持

但驚未組到人鏈已經食緊催淚彈